【有冇工程撚】點解地鐵嘅lift行得咁慢

就算其他得兩層嘅地方都快佢好多。
有冇人知因咩原因要設計到慢到好似龜咁慢？

等d真正有需要嘅人用，行得快過lift就用樓梯啦仆街

Headroom唔夠

油壓升降機
組成：電動機、油泵、控制閥組、管道和油壓臂

電動機透過油泵，將油由油缸，經過管道輸送至井道內的油壓臂，使升降機上升；升降機透過其機箱重量使自身下降，並將油輸回油缸。

控制閥組由不同功用的控制閥所組成，控制油的輸送方向、流量等。

優點：機房位置有彈性、載重量高

缺點：非常耗電、速度緩慢、表現較不穩定

我見一有lift 咩人都係照衝入去架啦，
咁慢反而搞到真正有需要嘅人都要等好耐，本末倒置。